СТАЛКЕР 3 ► Chernobylite #1
https://youtu.be/QF2usXhH3XY

Прежде, чем написать комментарий, прочитайте правила: 
http://vk.com/topic-56169357_30217092 СТРЕЛА В КОЛЕНО ► Totally Accurate Battle Simulator #22
https://youtu.be/65WrWbKogNs

Прежде, чем написать комментарий, прочитайте правила: 
http://vk.com/topic-56169357_30217092 С добрым утром, куплинята Добро пожаловать в царство ночи,всем сладких снов)
А тем кому не спится,ночной чатик в помощь)     ЗАПИСИ ДЕТЕКТИВА ► The Painscreek Killings #7
https://youtu.be/F4UQUYAKgJg

Прежде, чем написать комментарий, прочитайте правила: 
http://vk.com/topic-56169357_30217092 ТАБСАРТХАУС ► Totally Accurate Battle Simulator #21
https://youtu.be/Rj3ioaRIfOs

Прежде, чем написать комментарий, прочитайте правила: 
http://vk.com/topic-56169357_30217092 Наилучшего утречка :) Ночной чатец    ВНЕЗАПНЫЕ ПОВОРОТЫ ► The Painscreek Killings #6
https://youtu.be/GBDmkapvgAw

Прежде, чем написать комментарий, прочитайте правила: 
http://vk.com/topic-56169357_30217092 КРОВНАЯ ВРАЖДА ► Totally Accurate Battle Simulator #20
https://youtu.be/MxJ-Zm6Jqm4

Прежде, чем написать комментарий, прочитайте правила: 
http://vk.com/topic-56169357_30217092 Приветик, Куплинята👋🏻♥
Как ваши дела?;) что делаете?;)
Всем удачного дня💋🥰 Приветик! Ночной чат...🌄    ЦЕРКОВЬ И ДОМ БЕРНАРДА ► The Painscreek Killings #5
https://youtu.be/GzF76hrBmUk

Прежде, чем написать комментарий, прочитайте правила: 
http://vk.com/topic-56169357_30217092 КОРОЛЕВСКИЕ ИНТРИЖКИ ► Totally Accurate Battle Simulator #19
https://youtu.be/7MPR1G4ytCI

Прежде, чем написать комментарий, прочитайте правила: 
http://vk.com/topic-56169357_30217092 Доброе утро. Ночной чат   ДОМ ВАНДЫ ► The Painscreek Killings #4
https://youtu.be/P4uZLwexhhA

Прежде, чем написать комментарий, прочитайте правила: 
http://vk.com/topic-56169357_30217092 НАСТОЯЩИЕ ГЕНЕРАЛЫ ► Totally Accurate Battle Simulator #18
https://youtu.be/VWr-gJbVKhA

Прежде, чем написать комментарий, прочитайте правила: 
http://vk.com/topic-56169357_30217092 Доброе утро Доброй ночи, ночной чат...😴    БОЛЬНИЧНЫЙ ИНФАРКТ ► The Painscreek Killings #3
https://youtu.be/eloGMsM5MOw

Прежде, чем написать комментарий, прочитайте правила: 
http://vk.com/topic-56169357_30217092 САМЫЙ ТУПОЙ БОЕЦ ► Totally Accurate Battle Simulator #17
https://youtu.be/lfITld0t2Zs

Прежде, чем написать комментарий, прочитайте правила: 
http://vk.com/topic-56169357_30217092 Ну, Доброе Утро, что-ли... Добрый вечер) ✨❤
Желаю хорошо выспаться)!
Ночной чат открыт✨    ОСОБНЯК РОБЕРТСОВ ► The Painscreek Killings #2
https://youtu.be/F_zXLEtYU8Q

Прежде, чем написать комментарий, прочитайте правила: 
http://vk.com/topic-56169357_30217092 Доброе утро !
Что снилось ! Доброй ночи, куплинята!    ВОЕННАЯ ДИСКОТЕКА ► Totally Accurate Battle Simulator #16
https://youtu.be/IBOjoPFHiOs

Прежде, чем написать комментарий, прочитайте правила: 
http://vk.com/topic-56169357_30217092 Ну как вы? Выспались? Чатик уже открыт! Ночной чат открыт    ЭТО ТОЧНО НОВЫЙ ШОРОХ ► The Painscreek Killings
https://youtu.be/QrJiuI-g0j8

Прежде, чем написать комментарий, прочитайте правила: 
http://vk.com/topic-56169357_30217092 Доброе утро Спокойной всем ночи!Ночной чатик подъехал,общаемся ! 😉  КУЧА ВСЕГО НОВОГО ► Totally Accurate Battle Simulator #15
https://youtu.be/mGujd7tARaw

Прежде, чем написать комментарий, прочитайте правила: 
http://vk.com/topic-56169357_30217092 С добрым утром! Позитивного дня! Ночной чатик открыт, спокойной ночи ♥ Финальная башня в Infinitely Up ОЧЕНЬ МНОГО РОБОТОВ ► Generation Zero #2
https://youtu.be/C8KsguJ6CuQ

Прежде, чем написать комментарий, прочитайте правила: 
http://vk.com/topic-56169357_30217092 Утро доброе Всем доброй ночи)) Здравствуйте, уважаемые господа. Спешу сообщить Вам, что сегодня в районе 17-00 по мск начнётся стрим по Секиро. Попрошу всех заранее подготовиться, отбросить все дела и прибыть вовремя. С наилучшими пожеланиями! Кто не придёт, тот фу)﻿ ОЧЕРЕДНОЙ БЕСЯЧИЙ ОВЕР ИТ
https://youtu.be/5v9RlUwf2wM

Прежде, чем написать комментарий, прочитайте правила: 
http://vk.com/topic-56169357_30217092 Доброе утро, Куплинята! Как настроение? Выспались? 😉 Ну что, по кофейку,
И туц-туц по клавиатуре, полуночники.
Ночной чатик в здании Коротко о видео "БЕСКОНЕЧНАЯ БАШНЯ ► Infinitely Up" ХОРАЙЗОН ИЗ 80-х ► Generation Zero #1
https://youtu.be/BLwFBE8mf8c

Прежде, чем написать комментарий, прочитайте правила: 
http://vk.com/topic-56169357_30217092 НЕ ОТКРЫВАЙ ДВЕРЬ БЕЗ СВЕТА ► AT HOME
https://youtu.be/ikrLpL1eQRM

Прежде, чем написать комментарий, прочитайте правила: 
http://vk.com/topic-56169357_30217092 А у вас спина развязалась и шнурки белые. С добрым утром) Спокойной ночи, Куплинята! А для тех, кто не спит, ночной чат объявляется открытым!  ГЛУПОЕ ВЕДРО ► Night Catcher
https://youtu.be/nrJWbd0eDuQ

Прежде, чем написать комментарий, прочитайте правила: 
http://vk.com/topic-56169357_30217092 БЕСКОНЕЧНАЯ БАШНЯ ► Infinitely Up
https://youtu.be/6GPIBQJ8Ro0

Прежде, чем написать комментарий, прочитайте правила: 
http://vk.com/topic-56169357_30217092 Доброе утро всем!) Доброй ночки. Пусть вам снятся облака из сахарной ваты... Посмотрите стрим, кто не посмотрел: 
https://www.youtube.com/watch?v=aQyr_-0E8KU

Проголосуйте, кто не проголосовал: 
https://www.youtube.com/user/KuplinovPlay/community
Всё очень просто) ЭТА ИГРА ПЕРЕВОРАЧИВАЕТ МОЗГ
https://youtu.be/wuAGHOl-PCE

Прежде, чем написать комментарий, прочитайте правила: 
http://vk.com/topic-56169357_30217092 Доброе утро☀
Утренний чатик) Приятной ночи   Ближе к вечеру будет Секира, держу в курсе, а то с уведомлениями сейчас, говорят, беда совсем. За час до стрима запланирую трансляцию. Вчера отлично посидели, сегодня продолжим в том же темпе. МАСТЕР КУПЛИНОВ ДЕЛАЕТ ВСЕ ДОСТУПНЫЕ ФАТАЛИТИ ► Mortal Kombat 11
https://youtu.be/D8taA7E0ovE

Прежде, чем написать комментарий, прочитайте правила: 
http://vk.com/topic-56169357_30217092 Всем доброго утра! Как ваше настроение?🤔🌞 Всем сладких снов! Это Облепиха, если что, она видит все твои непотребства, не расстраивай Облепиху. Думаю я, что надо Секиро каждый день стримить, потому как это прохождение, затягивать не надо. За недельку пройдем, надеюсь)) Так что теперь, скорее всего, будет одно видео утром и потом стрим по Секиро вечером, либо два видео без стрима. Это примерное расписание НА ВРЕМЯ ПРОХОЖДЕНИЯ СЕКИРО (это прочитать очень внимательно, а то начнется потом, что бросил все, стримы начал стримить, скатился, блаблабла). КУПЛИНОВ ПОКОРЯЕТ ОНЛАЙН ► Mortal Kombat 11
https://youtu.be/puKBlKNcTq4

Прежде, чем написать комментарий, прочитайте правила: 
http://vk.com/topic-56169357_30217092 Доброе утро! Кто ещё не спит??? Все в ночной чат.  Ключи для беты МК11 на PS4, забирай-успевай)
MALL-RFNP-BP2L 
NEFL-GKNN-7A47 
T2LR-MCN6-6DC8 
GKAL-DKN9-P6H7 
TNLQ-EENE-4MFJ 
PNR8-A6NL-G839 
QEN2-BBNK-9D59
HEC5-6KN9-GPDG 
NPR8-8MN2-5MMJ 
X976-FTN7-GEPQ 
XQNR-DKNQ-EJHQ 
8R5T-ABNB-NFBT 
6MJT-RNNQ-REPA 
4K8L-FRN9-4K4N 
T94A-X5NA-K6RB 
5K6R-XQNP-8784  В 18-00 по мск тут будет пост с ключами беты МК11 для PS4.  ПАРАНОРМАЛЬНОЕ ВДОХНОВЕНИЕ
https://youtu.be/sE4Z1PGMxQ4

Прежде, чем написать комментарий, прочитайте правила: 
http://vk.com/topic-56169357_30217092 